都幾多人有蘋果日報app

係地鐵 個app一有feeds 幾個都一齊響

毒果 不了

無呀